{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52459&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든비즈니스호텔"
    },
    "text": "設計から本格的なホテルを引き継ぐビジネスホテルであり、革新都市の中心に位置しています。 交通が非常に便利で晋州駅と晋州総合競技場の近くに位置しており、月牙山ウッドランドまでは車で4分で到着できます。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午後12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は全部禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されるBath Amenityがあります。 駐車場は地下およびホテルの向かい側のポパイ駐車場で無料でご利用いただけます。ビジネスセンターは6、7、8階に位置しており、24時間ご利用いただけます。 各階にはパソコンが2台揃っています。 さらに、ゴールデンビリヤード場は3階にあり、パブレストランも3階にあります。 また、ランドリーや電気自動車の充電スタンドもご利用いただけます。 客室内では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用してください。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは記載されていない商品に該当し、その客室の価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビジネスホテルはどのような設備やサービスを提供していますか？",
            "answer": "ビジネスホテルでは、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、ビジネスセンター、パブレストラン、ランドリー、電気自動車の充電スタンドなどの設備やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午後12時以降です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは晋州駅と晋州総合競技場の近くに位置しています。月牙山ウッドランドまでは車で4分です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には無料の歯磨き粉と歯ブラシが提供されるBath Amenityがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下およびホテルの向かい側のポパイ駐車場で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのビジネスセンターは何階にありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは6、7、8階に位置しており、24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのパブレストランは何階にありますか？",
            "answer": "パブレストランは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用してください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 453
    }
}